無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

讀書失敗 交友失敗 感情失敗

3失

尚有一線生機

啊
仲有 窮

I know that feel sis
上個月先俾鍾意嘅人叫我唔好再搵佢

我都係三失

好掛住你

打電話比佢

佢有女朋友
但我仲幻想有一日可以同佢一齊

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

又係你

一到深夜 又叫春

差d以為你係活著的最寂寞果條仆衛冚家剷

我都以為係

今晚唔好出現啦

男朋友成日令我唔開心
佢唔識哄我 次次都係我自己落左啖氣
應承我嘅野成日做唔到 係咁重覆犯錯但又唔會改
接二連三發左d事令我覺得自己對佢黎講一啲都唔重要 唔特別 可有可無

呢幾日我突然冇左對佢個種感覺
以前係會對住佢撒嬌 但我已經做唔出
平時攬佢錫佢 佢好少會回應(除左埋牙個陣)
呢幾日佢見我唔開心
會主動攬我同係咁掂我 我都忍唔住想避
望住佢只係想喊 所以我連視線接觸都好少
我知我仲鐘意佢 但唔知應該點做好
點算好

妳對佢感情淡咗？

Sorry 我唔知點開口搵返你好姐

Same here

見到既話 搵返我ok?